支持閪熊手足爭取權益

完全支持手足做既野 閪熊越黎越過份 但手足們可否只做藍店大廚